當大家吹奏我利既時候 有無人留意到曼聯連勝之路已經開始左

已經3連勝

曼聯嬴波唔洗你教

打多四個好出奇咩

曼聯同阿仙奴

悶聲發大財

無人留意到，得利狗